LIVE「香港影子議會」網上記者會

睇緊

完喇？

影子議會？咩嚟㗎？

LIVE

突然間彈咗個咁嘅組織出嚟嘅？

港台冇啦啦停咗嘅

冇人講我講

人呢

可唔可以解釋下咩黎

港共就黎連樓下阿伯講2句時事都唔比